日日對住廢老屋企人

話說屋企有兩個廢老，舊年因為政見已經日撚日嘈，到今時今日仲話支持啲人買唔到口罩就掃冧啲貨，反醫護罷工，支持政府唔封關

又一啲衛生常識都冇，要佢地入屋洗手，沖廁冚蓋好似拎撚咗佢哋條命咁，但就成鳩日用我啲口罩，得返十幾個倒數緊仲一日用我幾個

究竟大家點對付廢老屋企人

叫光復香港 時代革命
先準用口罩

如果同住佢有病隨時過比你，肯戴口罩已經好好，眼見仲有好多人唔戴口罩。
祝你好運，我明你心情，盡量唔理佢哋，唔傾政治野。